立即籌組18區記者會！

各地區輪流邀請所有人發言，係所有人！每一日一區，麻煩推到有人統籌
我唔介意做搞手，但需要搵人支援！
我地可以自行提供平台，就各種議題發表睇法